=begin
=@Multipart

 Boolean @Multipart()


==説明
コンテキストメッセージがマルチパートの場合にはTrue、それ以外の場合にはFalseを返します。


==引数
なし


==エラー
*引数の数が合っていない場合
*コンテキストメッセージがない場合


==条件
なし


==例
 # マルチパートかどうか調べる
 @Multipart()

=end
